{
  "aleksander_krzywdzinski": {
    "email": "aleksander.krzywdzinski@pwr.edu.pl",
    "name": "Aleksander Krzywdzi\u0144ski",
    "tel": "+48 (71) 320 33 46",
    "photo": null
  },
  "marcin_opalski": {
    "email": "marcin.opalski@pwr.edu.pl",
    "name": "mgr in\u017c. Marcin Opalski",
    "tel": "+48 (71) 320 30 91",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/marcin_opalski.jpg"
  },
  "agnieszka_ochman": {
    "email": "agnieszka.ochman@pwr.edu.pl",
    "name": "mgr in\u017c. Agnieszka Ochman",
    "tel": "+48 (71) 320 30 91",
    "photo": null
  },
  "daria_krasota": {
    "email": "daria.krasota@pwr.edu.pl",
    "name": "mgr in\u017c. Daria Krasota",
    "tel": "+48 (71) 320 30 91",
    "photo": null
  },
  "sindu_daniarta": {
    "email": "sindu.daniarta@pwr.edu.pl",
    "name": "mgr in\u017c. Sindu Daniarta",
    "tel": "+48 (71) 320 30 91",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/sindu_daniarta.jpg"
  },
  "marek_lewkowicz": {
    "email": "marek.lewkowicz@pwr.edu.pl",
    "name": "dr Marek Lewkowicz",
    "tel": "+48 (71) 320 43 68",
    "photo": null
  },
  "zbigniew_gnutek": {
    "email": "zbigniew.gnutek@pwr.edu.pl",
    "name": "prof. dr hab. in\u017c. Zbigniew Gnutek",
    "tel": "+48 (71) 320 36 05",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/zbigniew_gnutek.jpg"
  },
  "jagoda_blotny": {
    "email": "jagoda.blotny@pwr.edu.pl",
    "name": "mgr in\u017c. Jagoda B\u0142otny",
    "tel": "+48 (71) 320 48 29",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/jagoda_blotny.jpg"
  },
  "an_nowak": {
    "email": "an.nowak@pwr.edu.pl",
    "name": "dr in\u017c. Andrzej Nowak",
    "tel": "+48 (71) 320 36 05",
    "photo": null
  },
  "adam_ruziewicz": {
    "email": "adam.ruziewicz@pwr.edu.pl",
    "name": "dr in\u017c. Adam Ruziewicz",
    "tel": "+48 (71) 320 20 53",
    "photo": null
  },
  "jozef_rak": {
    "email": "jozef.rak@pwr.edu.pl",
    "name": "dr in\u017c. J\u00f3zef Rak",
    "tel": "+48 (71) 320 43 68",
    "photo": null
  },
  "michal_pomorski": {
    "email": "michal.pomorski@pwr.edu.pl",
    "name": "dr in\u017c. Micha\u0142 Pomorski",
    "tel": "+48 (71) 320 20 53",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/michal_pomorski.jpg"
  },
  "ewa_olko": {
    "email": "ewa.olko@pwr.edu.pl",
    "name": "dr in\u017c. Ewa Peli\u0144ska-Olko",
    "tel": "+48 (71) 320 36 73",
    "photo": null
  },
  "pawel_pacyga": {
    "email": "pawel.pacyga@pwr.edu.pl",
    "name": "dr in\u017c. Pawe\u0142 Pacyga",
    "tel": "+48 (71) 320 48 23",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/pawel_pacyga.jpg"
  },
  "marcin_michalski": {
    "email": "marcin.michalski@pwr.edu.pl",
    "name": "dr in\u017c. Marcin Michalski",
    "tel": "+48 (71) 320 48 26",
    "photo": null
  },
  "bartosz_gil": {
    "email": "bartosz.gil@pwr.edu.pl",
    "name": "dr in\u017c. Bartosz Gil",
    "tel": "+48 (71) 320 48 23",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/bartosz_gil.jpg"
  },
  "cezary_czajkowski": {
    "email": "cezary.czajkowski@pwr.edu.pl",
    "name": "dr in\u017c. Cezary Czajkowski",
    "tel": "+48 (71) 320 36 05",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/cezary_czajkowski.jpg"
  },
  "przemyslaw_blasiak": {
    "email": "przemyslaw.blasiak@pwr.edu.pl",
    "name": "dr in\u017c. Przemys\u0142aw B\u0142asiak",
    "tel": "+48 (71) 320 20 53",
    "photo": null
  },
  "sabina_rosiek": {
    "email": "sabina.rosiek@pwr.edu.pl",
    "name": "dr hab. in\u017c. Sabina Rosiek-Paw\u0142owska, prof. uczelni",
    "tel": "+48 (71) 320 48 29",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/sabina_rosiek.jpg"
  },
  "slawomir_pietrowicz": {
    "email": "slawomir.pietrowicz@pwr.edu.pl",
    "name": "dr hab. in\u017c. S\u0142awomir Pietrowicz, prof. uczelni",
    "tel": "+48 (71) 320 36 17",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/slawomir_pietrowicz.jpg"
  },
  "magdalena_nems": {
    "email": "magdalena.nems@pwr.edu.pl",
    "name": "dr hab. in\u017c. Magdalena Nem\u015b, prof. uczelni",
    "tel": "+48 (71) 320 48 26",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/magdalena_nems.jpg"
  },
  "artur_nems": {
    "email": "artur.nems@pwr.edu.pl",
    "name": "dr hab. in\u017c. Artur Nem\u015b, prof. uczelni",
    "tel": "+48 (71) 320 36 73",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/artur_nems.jpg"
  },
  "jacek_lamperski": {
    "email": "jacek.lamperski@pwr.edu.pl",
    "name": "dr in\u017c. Jacek Lamperski, prof. uczelni",
    "tel": "+48 (71) 320 43 68",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/jacek_lamperski.jpg"
  },
  "piotr_kolasinski": {
    "email": "piotr.kolasinski@pwr.edu.pl",
    "name": "prof. dr hab. in\u017c. Piotr Kolasi\u0144ski",
    "tel": "+48 (71) 320 23 39",
    "photo": null
  },
  "jerzy_zon": {
    "email": "jerzy.zon@pwr.edu.pl",
    "name": "dr hab. in\u017c. Jerzy Zo\u0144",
    "tel": "+48 (71) 320 36 73",
    "photo": null
  },
  "dominik_mazur": {
    "email": "dominik.mazur@pwr.edu.pl",
    "name": "mgr in\u017c. Dominik Mazur",
    "tel": "+48 (71) 340 79 55",
    "photo": "/files/upload/157/public/foto/dominik_mazur.jpg"
  }
}
